90's Telegram Group

開左個TG Group. 有私隱得來其實都唔係話勁有私隱

歡迎90後各行各業嘅各位一齊入來吹下水傾下計

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分

90's Telegram Group為會員而設，暫時只限相關會員加入

Group內比較著重繁體字及廣東話文化如果對呢方面保有獨特嘅執著請勿申請

麻煩填一填表

表格會開到5月9日，填妥表格後會收到一封確認電郵

收集左各位巴打反映表格收集太多個人資料，所以已經進行簡化 但部份保障措施必不可少：同意所有條款後會需求輸入電話號號作收取入Group連結用途，此舉係希望確保表格均為本人有填寫及意識下同意條款

香港好危險 希望大家傾計傾得開心又放心

關系 係

開多個po唔好意思